[Siri 深夜直播] the last of us 全力救人

Siri深夜直播！The last of us 劇情進入後半段，緊湊！絕對不能錯過！人類存亡既最後希望到底會點發展？

Twitch 台已開！

黎啦！Siri 等緊你

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

重溫可去 YouTube:

想知播放日程就可以留意下FB :

片段：

MHxx精華：

大家一齊入黎吹水啦